一包米而家炒到幾錢？換唔換到一盒口罩？

一包金鳳米換一盒口罩

幾kg?

口罩2000蚊盒

剛剛讓咗一包十公斤比朋友158元

25kg冇人買